頂唔順個video player啦

細video player根本無人會睇
個個都會放大
但個play制又頂住個放大制
好放大左
條time bar又縮上縮落
你俾我用返以前嗰個啦

player 個size 問題喺beta 版fix咗了 正式版好快會有更新